邊有人敢打你呀 Tim爺

又唔尊重

請尊重！謝謝！

太過ON9 衰撚過C9

屌你肥鳩著淨色黑白算啦
其他顏色衫肥閪多汗
啲汗印核突到

🔴✌🏻

咁肥點hip hop

走去又一城嘆冷氣

佢冇頸

第一句已經唔知UP乜柒

tim sir 支持邊面

屋企人叫佢出街唔好著(衫褲)

咩人黎

曾經係波台玩具

藍波鞋達人

~啲sales嗰時教我襯衫~
唔教你襯衫點劏你條水魚啊,on9仔

請尊重，謝謝！

@dasdasa

上前線應該可以食一打催淚彈

直接同佢隻揪

會員dybala 好似被佢揪撚死左

Respect la diu

屌

佢條頸係邊

相撲

請尊重!謝謝!

要打得傷牙tim要用幾多警力

打極都唔知痛
唯有餓佢先有效

實彈都俾啲脂肪層擋住

請尊重， 謝謝！

可以即場拎返出嚟

牙tim企前線
帶口罩都無用
係人都知佢黎

睇對鞋就知了

用佢做盾一流

蓋清ac轉左人用？
覆既野竟然一d膠味都冇

香港多幾個牙tim就好了

肥到縮埋一嚿

牙tim個肚應該會令速龍打到沮喪

香港多幾個牙tim可能已經獨立咗

我覺得佢可以好似個肉球咁

衝破啲防線

肉彈戰車？

咁上下!
細個玩吞食天地啲肥佬都好似識

好似修左身，啲肌肉實晒

屌奶星見到牙添刀比佢臭走啦
仲敢埋佢身抽咩
分分鐘d味仲勁能過催淚彈

點睇都似個sales想水尻佢買多幾對鞋

牙tim可能破到水車陣

得一個牙tim唔夠

係得一架車唔夠喎ching

係我低估左牙tim 對唔住

收到風牙tim水炮車都唔驚

牙tim2米高 1個都打死十隻黑狗

佢今次精咗無影埋對象腿

認真，佢係咪有d輕度弱智？

呢個po又幾好笑

佢個樣幾醒目

on8+1

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

ching有冇信心打贏tim

而家佢bulk緊
之後cutting啲線條就會出返嚟

蓋清你咁都講得出

佢iq係波台平均值兩倍

可唔可以跟進埋潮界陳志雲現況